劉細良指香港沒有建制派，只是共產黨走狗

今個選舉打大佬

係你地班友唔改口
一係Pro Beijing
一係保皇黨
一係奶共狗
乜鳩野建制